全力G持馬明

馬明你要支持住呀 我相信呢到好多人都會支持你㗎希望你可以捱過今次呢件事如果想喊嘅話就喊出嚟啦馬明 我永遠支持你呀

大家一齊留低支持馬明嘅說話 然後推到馬明睇到

推

馬明個傻仔都唔知有無屌過
條女係出面屌到啪啪聲
自己係屋企打飛機

俾啲鼓勵啦

馬明都要戴綠帽，我都唔知點鼓勵
大家一齊圍爐啦